反蒙面法根本就係針對記者！

Source: Apple Daily

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］